唔投票=投白票=益左民建聯=支持黑警

唔投票=投白票=益左民建聯=支持黑警

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多